如果係都要係呢份愛加上一個期限 我希望係 一萬年...

我會同個女仔講3個字 我愛你...

似男人

精神病

又話戒色

我中左情毒...

女中豪傑

我無色 講愛

苦海翻起愛恨🚬
在世間難逃避命運🥃

我失戀呀!

有無可能呀？你拍過拖咩？

未呀!我哋筆友嚟 通咗信三年幾架啦 最近佢突然間唔啋我

色狗就色狗啦

佢有咩好色...

點解呢

因為我寄咗幅相俾佢

係呀！佢一見到你幅相就以後都唔啋我嘞

我點知你

😐🕶🚬

你先係色狗

我先唔色彩

色唔落...

愛佢所以色唔落

我希望無期限
每一世都能相遇

想見你 只想見你 未來過去 我只想見你

佢同公司嘅鉉辰正好多…

縱橫gay場?